英超新兵女友年僅15歲 惹「衰11」疑雲

英超屈福特護級水深火熱，但最近有單笑科畀大家放鬆吓。球會於冬窗期間引入巴西18歲新星祖奧柏度(Joao Pedro)，而佢女友年僅15歲巴西女星Mel Maia去英國探佢，因此惹來「衰11」疑雲，球會出嚟澄清：絕無其事！
祖奧柏度效力富明尼斯期間已經同阿Mel拍拖，而巴西法例規定最低性行為年齡係14歲，所以佢哋同房冇問題，但喺英國法例係16歲，咁依家阿Mel去英國探男友，一搞嘢就犯法㗎喇。
當大家心領神會之際，屈福特對此作出澄清，解釋兩人喺英國係「清白」嘅，仲話阿Mel已經返咗巴西，等佢16歲生日之後先至再返嚟喎！阿Mel將於3月3日生日滿16歲，祖奧柏度呢段時間忍吓啦！

點忍吖

15？？？？

嘩
條女正到咁
癡柒線

[img][/img]
[img][/img]
[img][/img]
[img][/img]
[img][/img]
[img][/img]
[img][/img]

正撚到

巴西真係一個好地方

吊你老母 人踢波我踢波 吊你老母..

個波大D仲正
有冇閃卡

好撚正呀屌

咁撚識食

忍多個月囉

護緊級都仲屌女抵佢俾人反cup

嘩屌你老.... 實日屌夜屌屌撚足成晚

痴線

卡利亞里嗰個？

屌你 點忍呀 個衰妹咁正

痴撚線 15歲

15歲 會再發育啦

而巴西法例規定最低性行為年齡係14

巴西人好幸福

個鮑一定好撚pink

嘩忍唔住啦 要用念力屌死你啦

同房唔一定性交ge

喺香港一睇就衰cp

同名 唔同人

仆你個街祝你降班

補習

14歲就可以扑野
想搬去巴西了

咁細個就咁淫賤

細路嚟架啵

佢15歲，鄭秀文咪得8歲？

巴西都咁多nigger

就算都照屌

兩個都喧細都係溫下書做下功課姐

收皮啦 你話冇扑嘢邊個信呀條仔性無能咩

警兩代衰完十一都唔洗坐

捉佢打靶啦屌15歲

痴撚線 15歲咁大波?

護唔到級啦 腳仔軟

黑白配

屌, 爽到仆街

巴西14碎有得搞

仆街,條BITCH連自己M巾都放上IG比人睇

咁早熟既

惹乜撚野疑雲
拉得啦
話冇邊個信

著咗衫咁既樣

巴西法例規定最低性行為年齡係14歲

話冇做過都唔信啦

衰11都制

你識咩

痴撚線

15歲但似幾萬手咁

佢有上連登

痴撚線
條女正撚到

年輕力壯的屎窟

講真巴西呢d普通料

巴西14就屌得？合法幼幼

肉地

打邊爐

巴西🇧🇷

外國啲女細細個已經好撚open
下世想做鬼佬
亞洲人太保守啦

痴撚線仲係用過既m巾

可能因為14歲已經可以做得媽媽咁樣

明顯嚮巴西扑過

喺巴西一早屌左啦
英國先唔得

個波肯撚定會繼續大落去

蚑那既合法性交年齡都係14歲

佢老母，塊m巾半米長，有冇咁能多血呀

。。。 save icon 點做，有冇人識

應該好pink好緊

條條女唔同
有啲真係多到咁架

巴西很潮濕

記者又知人地有扑？

法官大人: 比我都忍唔到! 無罪釋放!

西瓜很去濕

用下體都諗到啦

巴西咁能淫賤14歲

Google translate 真係咁難？

童星長大，學壞哂

磨牙

睇CP好似冇事
放出嚟嗰個就仆街

支那都係

d靚既鬼妹個撚個都13 14 15歲破嫁啦

Joao Ped r o

John Terry likes this

森巴嘉年華

保護未成年少女嘅法例
男性唔係跟自己國家嘅法例架咩
理論上飛去巴西屌個15歲女人都係犯法？

cls點忍

痴線700萬follower

蚑那係14歲咩

嘩屌呢啲先係女人

西班牙好似12歲就得
Latina真係好正

好撚腳粗wo

你識條毛

有埋幼齒屬性

有得屌你屌唔屌

no

巴西
14歲合法

FBI is watching you

疑乜撚野雲
個閪肯定鬆到就黎可以裝到雪櫃

真係好細。。

15歲女女嘅西肉

鬼妹18歲=牛扒5成熟
你叫啲中意食3成熟既人點忍

JW咁既樣..

湯十一

幾多歲都冇分別

18歲，血氣方剛，晚晚緊火扯到行，發發聲，濃稠精液如泉湧，滿瀉緊緻嫩西

樣就唔算好靚，但係身材夠殺
晚晚騎兩騎，仲點撚樣踢波

好正喎

香港先係咁，好似係，不過正常唔會有人知

唔一定
法權簡單黎講有分屬地法權同屬人法權
香港係行屬地, 所以點解陳同佳係台灣犯左法香港係判唔到佢罪

你食埋我個份

打份工姐

條仔粒lin

12歲以下先好屌
呢個不了

Ching屌開筷子？

長平公主

毛都未出齊

就係你呢啲人 搞到香港啲女個個筷子腳
一啲美感都無

師兄食開大象

莫非師兄食開豬蹄

好正
我都想俾佢屌

白虎

15歲已經好似人20歲

唉 又要打J了

唔好睇片
好樣衰

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

太正....

十四歲搞得又點？連登仔咪又係到140歲都仲係處

利申 連登仔

零波
細路樣
Cls

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

啲歐洲女嘅樣真係好難佢幾歲

點解人地15歲就咁撚jeng
以前讀中學身邊嗰啲就15歲都仲細路女咁

點解巴西女都咁白
仔就咁7黑？

15

波罅夾腸仔
唔算衰十一啦？

cls 15歲

含呢？

一定屌過

好撚豬排喎

其實呢啲唔係叫腳粗
呢啲叫有做gym

你點唔save但睇，依家digital喎

屌你老母成個BB女咁 邊屌得落啊

嘩屌好撚正 點忍

Latin 黎架

月經都有
懷孕already